建議港共立即強制全民肛測，要求全港市民用肛門表忠

跟據啲狗去un 其他狗去確立地位的生物行為，全民肛探後必定平亂

劉細良太平紳士幫特衰政府害人，批評佢反而係五毛？一係佢認佢返工日日等放工，無貢獻過

黑狗支持雞姦檢測

尊重你人手回我先回返你，去找所謂黑材料上綱上線這招由文革玩到宜家，你要串劉細良鳩up咪回觀點law 講人以前點點點點 ，唔係咁都出糧比你呀，e 啲低能黑材料post 使撚請人post. AI 都gen 到啦，比啲心機做野啦，z世代黑材料post 個youtuber out 啦，無大台你班藍屍仲停留係捉反對派領袖，你地打算用like數定view數捉鬼？clubhouse等一晚幾十個chat room 去捉呀去搵黑材料呀，睇下維稳費個budget夠你地玩幾耐

劉細良太平紳士幫特衰政府害人，批評佢反而係藍屍？一係佢認佢返工日日等放工，無貢獻過